(大伏！千祈唔好買！) 福建牌子 PaMu Quiet

PaMu係中国牌子嚟 設計做工又垃圾 千祈唔好買！
6：02開始睇

ray ma條垃圾打手仲狂hard sell呢對垃圾

push

下次垃圾唔好貼link thx

廢時有人話我抹黑條垃圾啦

btw唔好click入去就ok

呢條友現實都好鐘意支那嘢

早排仲買咗隻Pamu Slide添

買之前起下間公司底先啦

唔撚係掛

應該好多人奶咗嘢 edwin條片都有屌佢眾籌啲錢用曬落marketing到

推

有邊隻平野唔係大陸野

之前用過Pamu Slide除咗操作唔多慣同唔夠大聲外，效果唔錯。

Bachelor

冇得返去上一首歌

呢個就係用唔慣嘅原因。

按兩下出siri真係弱智
你右邊兩下係下一首
咁點解左邊兩下唔係上一首而家siri
仲要原來支那野 永不錄用

如果唔係indiegogo嘅early bird我都冇諗過真係入呢對，我見Pamu喺外國評價唔錯算係性價比高先至入咋... 不過用落其他都算ok嘅。
但係由於佢嘅操作實在唔係好慣，所以而家已經轉咗用Nuarl N6 pro...